叫左幾年雞， 發現服務越來越差， 其實原因只得一個

就係港男太廢，太好洽， 連雞都可以恣無忌憚洽9你
搞到你唔想做，但又唔敢唔比錢

物價上升係咪有雞份？

直頭係啦， 依家公價$480 有d開$600 ,$700都有